無人講咪你講囉 比班on9仔玩到煩

真... 第一次就好笑，咁loop法真係好on9

係啲戇尻仔成日話無人講

先會有依段野姐

日日loop，on99

叫班on9唔好用xxx都冇人講呢句野囉

煩到傻 之前YouTube用唔到 半版都關於YouTube 仲有人on99咁用冇人講開標題 屌